【8.5罷工】做多少少 幫埋身邊朋友罷工

借朋友AC出post：

8月5日（星期一）可能有很多受到公司壓力而大不能出來罷工的，所以，可以光明正大參與罷工的，不應該只去指定地方集會，可以嘅應該分批去九龍塘、北角 / 調景嶺、南昌等地鐵站發起不合作運動，好讓更多不能參與的市民間接一起參與。

其實由6月到現在搞個好多次集會
成效有幾高大家有目共睹
每次集會後黑警就會無理驅趕人群
然後年輕人會保護市民
跟住黑警就會出動胡椒噴霧催淚
因此好多青年人就會流血、被捕
我唔想再見到有更多流血的衝突
更不想看到因此事令更多年青人影響前途

以我個人意見
我已經覺得集會成效不高了
政府根本唔會聽普通市民嘅民意
如果8月5號將成個香港嘅交通癱瘓
令想參加罷工嘅市民因害怕公司追究而不能參加的都可以間接地罷工
我相信成效會比集會更加高

另外罷工一日根本沒有什麼效用
因為罷工一日對香港唔會有什麼影響
第二天起身一切都會回復正常
打工仔第二日返工也需要跟進5/8嗰日做嘅工作而已
除非我們可以長期性罷工
但香港每一個人都要食飯養家
根本做到長期性罷工

所以8月5號可以參與罷工的市民應該齊齊去地鐵站堵塞列車服務
令香港嘅交通癱瘓
交通癱瘓有好多人都返唔到工
包括航空界金融界銀行等等...重要香港的核心部門既員工沒辦法上班
而做父母既可以跟年青人一起去
你們不需要去做堵塞這個行為
但你們需要去企在旁邊出嚟保護我們所有年青人
如果遇到藍絲或者黑警無理嘅拘捕年輕人
你們可以手拖手去保護年輕人
因為黑警只會向年青人下毒手！

同我推上去

pish

港鐵車長 你地去左邊呀

我想問下，如果地鐵又罷工巴士又罷工，咁市民坐咩車去集會？

推

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？

between Chrome 無痕模式 可重複投

同我推上去

「輿論戰」 【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？